【央視專訪】林鄭：人大通過決定時 我心裡很踏實

人大上星期四通過決定，授權人大常委訂立港被國安法，特首林鄭月娥明日將率團訪京，就國安法向中央表達意見。她今日接受官媒央視的專訪，形容今次中央出手是「給予香港生機」，人大決定令她心裡感到很踏實。林鄭又稱過去一年每天心情都很悲傷，對年輕人受到媒體迷惑感痛心。

據央視報道，林鄭月娥稱人大通過決定時，心裡感覺到很踏實，若非中央主動出手，香港可能不能解決當前問題，形容中央出手是給了香港一個生機，助其走出困局。

她指美國儘管恐嚇要制裁、取消香港特殊地位，但香港不需要擔心，因為中央立法決心堅定，香港特區政府全力支持、充分配合的決心也是堅定的，相信廣大的香港市民也是堅定支持的...... 希望 14 億人民的生活能穩定、安全。

請到立場新聞網站支持報道原文：

—————

希望大家繼續支持同埋廣傳，mini documentary 去記錄歷史，反省香港未來。你哋每一個留言同埋 subscribe 我都係好大嘅鼓勵，會努力做好每一條片。

Let’s outmaneuver them.

有靠山就踏實
雜種收皮林鄭就要還債啦

因為寶貝仔就嚟俾人制裁所以踏實？

天大地大不及林鄭媽媽的恩情大 爹親娘親不及習主席親
千好萬好不如社會主義好
河深海深不如階級友愛深
習近平思想是革命的寶
誰要是反對他
誰就是我們的敵人